GeForce Experience error左

試過重裝都唔得，請問有冇大神知點搞thx

Reboot同重裝都試過

如非必要唔好裝
安裝時可以 untick

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

Push

大你老母神

梳囉